 model for com.qbe.integration:CMS-ear:ear:0.0.5-SNAPSHOT
[WARNING] 'build.plugins.plugin.(groupId:artifactId)' must be unique but found duplicate declaration of plugin org.apache.maven.plugins:maven-release-plugin @ com.qbe.integration:cms:0.0.5-SNAPSHOT, /Users/ramiro/dev/migracioncomplus/dev/pom.xml, line 222, column 17
[WARNING] 
[WARNING] Some problems were encountered while building the effective model for com.qbe.integration:cms:pom:0.0.5-SNAPSHOT
[WARNING] 'build.plugins.plugin.(groupId:artifactId)' must be unique but found duplicate declaration of plugin org.apache.maven.plugins:maven-release-plugin @ line 222, column 17
[WARNING] 
[WARNING] It is highly recommended to fix these problems because they threaten the stability of your build.
[WARNING] 
[WARNING] For this reason, future Maven versions might no longer support building such malformed projects.
[WARNING] 


pincha el parent pom:
[INFO] [INFO] Final Memory: 10M/81M
[INFO] [INFO] ------------------------------------------------------------------------
[INFO] [ERROR] Failed to execute goal org.apache.maven.plugins:maven-deploy-plugin:2.5:deploy (default-deploy) on project cms: Deployment failed: repository element was not specified in the POM inside distributionManagement element or in -DaltDeploymentRepository=id::layout::url parameter -> [Help 1]
[INFO] [ERROR] 
[INFO] [ERROR] To see the full stack trace of the errors, re-run Maven with the -e switch.

???
Dice que le falta el repository. Entonces debería ener un 
<distributionManagement>
    <repository>
      <uniqueVersion>false</uniqueVersion>
      <id>artifactory snoop</id>
      <name>Artifactory Snoop</name>
      <url>scp://repo/maven2</url>
      <layout>default</layout>
    </repository>
    <snapshotRepository>
      <uniqueVersion>true</uniqueVersion>
      <id>artifactory snoop snapshots</id>
      <name>Artifactory Snoop Snapshots</name>
      <url>sftp://propellers.net/maven</url>
      <layout>legacy</layout>
    </snapshotRepository>
    ...
  </distributionManagement>

uso artifactory
http://jupiter.snoopconsulting.com:8081/artifactory/webapp/ldapslist.html?1
admin/TlccaS.1986

<distributionManagement>
    <repository>
        <id>jupiter.snoopconsulting.com</id>
        <name>jupiter.snoopconsulting.com-releases</name>
        <url>http://jupiter.snoopconsulting.com:8081/artifactory/libs-release-local</url>
    </repository>
    <snapshotRepository>
        <id>jupiter.snoopconsulting.com</id>
        <name>jupiter.snoopconsulting.com-snapshots</name>
        <url>http://jupiter.snoopconsulting.com:8081/artifactory/libs-snapshot-local</url>
    </snapshotRepository>
</distributionManagement>

Cool, agregué el server al settings.xml para cargarle user/passwd.
Tiro un mvn deploy y los va subiendo, así que tal vez el mvn release:perform pase
que plomo pide ~/dev/migracioncomplus/dev ramiro$ export MAVEN_OPTS="-Xmx2048m -XX:MaxPermSize=128m"

mvn deploy anduvo
y release:perform también!
Por ejemplo tengo: 
http://jupiter.snoopconsulting.com:8081/artifactory/simple/libs-release-local/com/qbe/integration/CMS-fewebservices/0.0.5/CMS-fewebservices-0.0.5.war
bueno comiteado todo entonces
aunque lo tenía en el scm de snoop por si rompía algo.
Lo cambio al de github así queda todo prolijo

-	<connection>scm:git:https://github.com/gtsnoop/migracioncomplus.git</connection>
-	<developerConnection>scm:git:https://github.com/gtsnoop/migracioncomplus.git</developerConnection>
+       <connection>scm:git:https://snoop.git.cloudforge.com/migracioncomplus.git</connection>
+       <developerConnection>scm:git:https://snoop.git.cloudforge.com/migracioncomplus.git</developerConnection>
+

bueno comiteo, pusheo a github y tiro de nuevo
0.1.0 esaaaa

ya que estoy pruebo el deployment así subo los mensajes nuevos.
hago el deployment, actualizo el incCoreActions url. El war lo armo en el ard844?
nah si lo armo ahí ya toma la versión siguiente. Así que tengo que bajar el 
http://jupiter.snoopconsulting.com:8081/artifactory/simple/libs-release-local/com/qbe/integration/CMS-fewebservices/0.1.0/CMS-fewebservices-0.1.0.war

bueno tiro un github pull ( medio al pedo pero lo tiro para que quede el snapshot)
no baja derecho, debe estar bloqueado el 8081. a ver si hago un vhosts
ah encima necesita request
lo copio en un dir interim
wget http://admin:TlccaS.1986@jupiter.snoopconsulting.com:8081/artifactory/simple/libs-release-local/com/qbe/integration/CMS-fewebservices/0.1.0/CMS-fewebservices-0.1.0.war
Los dejo en jupiter en:
/jupiter_data/default

lo bajo como:
[jboss@ard844vlncap deployments-migracioncomplus]$ pwd
/opt/redhat/deployments-migracioncomplus

[jboss@ard844vlncap deployments-migracioncomplus]$ wget  http://jupiter.snoopconsulting.com/CMS-fewebservices-0.1.0.war

[jboss@ard844vlncap deployments-migracioncomplus]$ cp CMS-fewebservices-0.1.0.war /opt/redhat/JBOSS_DEV/EAP-6.0.0.GA/jboss-eap-6.0/standalone/deployments/

20:10:45,276 INFO  [org.jboss.as.server] (ServerService Thread Pool -- 28) JBAS018559: Deployed "CMS-fewebservices-0.1.0.war"
oops
JBAS014777:   Services which failed to start:      service jboss.deployment.unit."CMS-fewebservices-0.1.0.war".POST_MODULE: org.jboss.msc.service.StartException in service jboss.deployment.unit."CMS-fewebservices-0.1.0.war".POST_MODULE: JBAS018733: Failed to process phase POST_MODULE of deployment "CMS-fewebservices-0.1.0.war"


uh lo hice mal xq armé el DEV, no el -P TEST, además del error del archivo ese logging.properties


a ver este esquema de veriones que tal:
mvn release:prepare -P test
What is the release version for "Parent POM - COM+ Migrated Services"? (com.qbe.integration:cms) 0.1.1: : 0.1.2.test
....
What is SCM release tag or label for "Parent POM - COM+ Migrated Services"? (com.qbe.integration:cms) cms-0.1.2.test: : 
What is the new development version for "Parent POM - COM+ Migrated Services"? (com.qbe.integration:cms) 0.1.3.test-SNAPSHOT: : 0.1.3-SNAPSHOT
....




Ahora por el dispatcher
incCoreActions.asp
/CMS-fewebservices-0.1.1-SNAPSHOT
	DONE

bueno 
ok deploy avisar martin q pruebe los q andan (xsl)
	Mensajes nuevos que andan:
	1309
	1108
	1419 pincha por NuevoDispatcher
	DONE

vuelvo
~/dev/migracioncomplus/dev ramiro$ mvn release:prepare -P test -Darguments='-Dmaven.test.skip=true'
ahi sí

para q no pregunte:
mvn --batch-mode -Dtag=my-proj-1.2 release:prepare \
                 -DreleaseVersion=1.2 \
                 -DdevelopmentVersion=2.0-SNAPSHOT
-------------

mvn release:perform -P test -Darguments='-Dmaven.test.skip=true'

---------------

pedirle a fer que haga algo para acceder al arifactory via port 80
	DONE


poern script, cada vez que despliegue que deje el registro en algun lado. Ahora lo tengo en el site, cargado a mano, no escala

